Un cube de bois de 11~cm de côté a été fabriqué en collant ensemble
$11^3$ petits cubes de 1~cm de côté. Quel est le plus grand nombre de
petits cubes visibles d'un seul point de vue ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 363
  \item 361
  \item 333
  \item 331
  \item 329
  \end{enumerate}
\end{multicols}